劣鳩飯堂︰最基本要食得出係乜嚟！

芝士、紫薯、拉絲、抹茶…係咪聽到都好想食呢？

但劣鳩飯堂卻說，胡亂地將以上食物配搭，是浪費食物。對於香港出現愈來愈多奇怪的飲食文化，他們除了捧打劣質食物，還要捍衛香港本來的飲食文化！